一百萬股牛過夜

下定決心輸左以後唔玩

一路好走

小馬哥

點解係小馬哥

樓主 一路好走啦

以後唔好再見

3萬支持位 唔好驚

永別了

樓主

聽日低開二百機會大

有咩遺言 可以講定

藝高人撚大

等收錢

咁歸邊 好大可能係大戶入左牛
即係開市升 好大機會

why not 最近牛？